保存空催淚彈殼犯法？

我有fd 728俾狗搜身搜到個袋入邊有空tg彈殼
d狗話佢無牌管有彈藥之後拘留左佢
咁樣大唔大機告得入？

我無嘢講

彈殼係咪軍火 彈藥？

搵律師 ！ 快！

我無嘢講

搵咗律師未？
未就打去612

我睇完條法例唔覺有犯法
所以我有建議佢唔好保釋

已搵

律師意思如何？保釋定坐爆48小時？

一般如果告唔入應該坐爆好啲？保釋好多手尾跟

推

香港人真係痴線！

係懷疑佢無牌管有彈藥拉佢協助調查啫，如果只係彈殼就無事啦。

無事的話需要保釋嗎？

咁就好！

警方在案件還在調查當中為由，當然可以放人後要求你保釋。
在保釋過程中如有足夠證據會給你上法庭或不作起訴通知。

警方在案件還在調查當中為由，當然可以放人後要求你保釋。
在保釋過程中如有足夠證據會給你上法庭或不作起訴通知。
有錢就搵律師，無錢就唔洗理會。
黑警只係玩程序，就等同藏有彈殼唔犯法，但懷疑你可能有彈藥或槍嘅方式去調查，增加你啲恐懼與麻煩。

早個排朋友個朋友個朋友個朋友，

係非洲行街見到舊野好似係警方既野，朋友愛國（非洲國）愛黨愛警察，執左佢諗住交返比警察，送左入袋度先，但又好撚肚餓，諗住食埋野先去差館交比警察，中途就比差人例行檢查時發現。

這就是我朋友個朋友個朋友個朋友既情況

有結果未？